[祖記猛將] 杜格拉斯哥斯達賤種時刻gif 圖合集

賤種格

巴西90後仲有冇好人

arhur

無牌？

黃

佢批爭得黃牌真係笑左
意假

黃牌係因為佢走去同人嘈咋

david luiz?

90後?

90+3 紅

兩黃一紅，本身掃跌人+批爭+撼頭+吐口水=1張黃

意假係咁上下

刻意批爭已經要紅啦
條友仲要撼埋頭

巴西仔個個咁陰濕

痴撚線吐口水落人地個口度

比佢吐口水條友咁忍得

佢好似早幾日先過完生日

好過你食雀屎

好過你衰強姦

三下都紅得

講真佢最少要停8場

垃圾意甲

祖記出去歐聯輸左又會怨黑哨

慘撚過佢姦完唔洗坐牢？

我有睇live
佢犯規在先剷跌人，人地投訴完起返身果下比佢批爭
批完嘈嘈下撼人頭，過多陣又嘈仲吐口水

最後補左個直紅喎

咁多下夾埋先黃

偏幫祖狗唔係第一日嘅事啦

直紅係因為吐口水
一早紅左條撚樣出左場啦，仲有得比佢吐口水咩

補3分鐘，祖91分鐘2:1
條撚樣哥斯達起碼嘈左分半鐘
最後都無補返

咁都唔洗食紅 意甲爽皮

屌最尾好撚嘔心

有錢真係大能晒

firmino

睇唔到睇唔到

邊個話唔駛紅?
因為果下爭執既同時
巴巴卡入波
所以球證睇唔到
2分鐘後var俾左紅牌

費綿龍算唔算清泉？

祖狗不嬲低賤

假波門口狗係咁
意甲黑哨蝦蝦霸霸，出到歐聯又輸

費明奴啦
叫好有品架啦

意假揸正嚟做嘅話，呢三張gif夠佢停10場啦

走住屌冇撚用

巴西人係咁架啦 邊夠我地智利既鮑魚靚

男人心狗就郁手隻抽啦
玩口水

仲要無你（地）咁全能

唔怪得意假其他隊咁憎蛆

阿朗黎到即刻變功夫足球

邊忽陰濕
球證睇住

唔秋後算帳講唔過去

法明奴

收皮啦
唔撚抵得哥斯達為新翼鋒球王

撼頭嗰吓 英超福仔紅咗
佢做咁多都係一張紅

球證就係格離望實都撞 咁都係黃

陰鳩公，乞衣球迷谷咗咁耐終於搵到位入，即刻狗衝出嚟抽水 真係好似乞衣好耐冇食過飯咁
Btw講賤種點都唔及乞衣當年個麥薩斯，格鬥家走嚟踢波

係， 繼續講以前啦 我就講啱啱依場

祖狗仲要買埋C7
意假真係隊隊買佢怕

3下都可以拎紅

三嗰犯規分期執行最少應該停9場先合理
（吐口水咁賤罰三場佢有賺）
不過意甲 祖
佢個吓撞頭嗰勢勁過rashford同richarlison
仲要喺球證隔離咁串都係黃
意甲

耶蘇仔

樣衰

樣衰都可以好人姐

相由心生

痴撚線，勁撚污穢核突

呢條友無品做賤嘢又唔係第一次

熱刺快d買啦 岩曬熱迷同熱刺依隊垃圾

on9嚟
頭兩行講嘅嘢乜point都冇

之後搬另外一個球員出嚟 就諗住淡化Douglas Costa嘅行為

垃圾祖狗

咩人入咩隊啫
So99y, 呢隊唔應該用「人」會好啲

對於哥斯達行為係完全唔岩

事源係由1:50，因為對方隻手特登打上去哥斯達度
而球證冇吹罰，所以哥斯達先會咁躁
你比而種gif,而冇前文，只係引人抽水
不過乞衣米蘭應該都係祖記fans黎 有祖記啲野都係由班乞衣米蘭post先，反而自己鐘意個隊就完全冇野post
不過都明，自己鐘意個隊完全冇討論價值係要搵人地隊波黎講

我隊隊都po 架啦， 你估咁得閒針對你咩，全意甲針鳩你